獅鳥建制議員

如題

我地唔記得左比愛佢地。

用票幫佢地提早退休好過啦

呢點就一定，但唔夠。

剛剛睇完議事論事，嬲到pk.